{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71748&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "ANN299"
    },
    "text": "永興島村に位置するこの宿は松林と美しい海の眺めを提供します。 新築されたこのペンションにはスパと個別温水プールが備わっています。 周辺には永興大橋があり、車で2分で到着できます。 また、十里浦海水浴場と長慶里海水浴場はそれぞれ車で7分と10分の距離に位置しています。 オンライン決済の場合、宿泊人数に応じて費用が決済され、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 客室情報には個別プールがあるA型とB型が提供され、利用時にぬるま湯料金が発生します。 また、個別スパがあるA4型とB型も利用でき、利用時間は入室後から22時までです。 屋外共用プールは夏期に営業しており、入室から22時までご利用いただけます。 水着とラッシュガードを着てご利用ください。 宿には駐車場とエレベーターが設置されており、安全施設としては消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。 バーベキュー施設も提供されており、ガスグリルをご利用いただけます。 ただし火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損はユーザーに責任があり、画像は実際と異なる場合があります。 オンシーズンには料金が変更されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "永興島村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "新築されたこのペンションにはスパと個別温水プールが備わっています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には永興大橋、十里浦海水浴場、長慶里海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済の場合、追加人数の費用はいつ決済する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数の費用は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "個別プールがあるA型とB型、個別スパがあるA4型とB型があります。"
        },
        {
            "question": "屋外共用プールの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "屋外共用プールは22時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような安全施設がありますか？",
            "answer": "宿には消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設ではゴミの分別や火災危険物質の使用禁止など、指定されたルールに従って利用してください。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の施設が異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、画像と実際の施設が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は何によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 408
    }
}